［有圖］邊位師兄咁快手

pish

沿路行， 成條街都係